[冷氣軍師入-有數據]求分析點解個簽署得1個連登仔響應,但FB有7000個

上星期聯合左一班覺得罷買好WORK既人一齊發起左個逢星期日五罷買運動。明明一開始D PO都好多好評, 但點解....

得1個連登仔真係簽左!!!???FB有7000個??

唔通連登仔真係得個講字!?????
幫手簽:LINK:

之前D POSTS:
「驚就唔好出街！」BYE BUY DAY 全城罷買投票結果出爐

(和理非全面升級)星期五，日0消費！

[參考波蘭成功例子既最佳戰術] 完全剋制政府冷處理 - 罷買

得1個....仲要應該係我自己............................

連登仔

我去

你唔POST我都唔知有依舊野

推

13213123

push

手足，我follow左你好耐，其實你可唔可以整合一個post，真係proofread齊資料先開...

我都有簽，如果你有簽，我都有簽
點會得一個

因為冇人知

5=

幫你推啦 啱啱簽左

推唔起D PO

已簽

之前太多資料推唔到, 今朝張POSTER係我錯, 冇睇清楚就PO左, 但即刻搵ADMIN DEL, 都有修改返 t^t SORRY真係1個人做唔到咁多野, 我仲要做好多其他方面既野例如果fb, ig, 搵kol, 依家scmp都比左個訪問我地(written), 同本身自己都要做野。 張圖係義工team出左, 我冇fc就出左po 求體諒同繼續支持...

對於圍機場，我有啲野講
-

推, 並說著
612, 721, 811
光復香港, 時代革命
五大訴求, 缺一不可
不受傷 不被捕 不抹黑
不分化 不篤灰 不割蓆
接下來重點活動：

因為唔係熱門睇唔到
立即簽

多謝, 依家推上熱門太難 t^t 前2日都想比其他更重要既野上左先所以都冇推

我明阿，我都冇時間搞裝備Manual
但砌好一個齊料既post比起你不停開幾個分散既post，其他人想幫你推都易啲阿

pish

都係, 前2日冇推到因為想比其他上左先。

但琴日出左個informative既又推唔到上去,

所以依家仲試下咩野內容同標題先推得到上去。 (呢個都係testing) 多謝你支持again

做

對開po有咩見解都請你share下

第一次睡，已簽

我地fb

標題要屌柒連登仔，佢地五行欠屌，先會入黎睇

唔洗, 你盡量減低消費就得, 如果要消費, 就去買良心小店, 我地依家推廣既係逢星期日, 五集體罷買, 希望你同你既朋友可以一齊響應

!@@@

睇黎呢個標題都唔得, 可能遲d新po再幫手啦,感激 T^T

見到多左個⚡️係咪上熱門啦

推多陣先 唔好放棄住

應該係你自己既熱門sosad

上左時事台熱門啦 加油啊

唔係掛

好似真係得個id叫冷氣軍師既入

標題失敗

612 721 811

星期五日要搭車算唔算消費

d post要耐d先上到熱門架
我以前有個post一開始冇乜人覆我冇理到 第二朝起身上左熱門

簽咗，第一次睇

塔巴士

唔計不必要消費

上左熱門啦

吹水台熱門啊

即時熱門

巴打, 請睇下

或者睇下我地fb page

我地希望叫返612出黎既200萬人簽, 然後同政府講, 我地有200萬人響應罷買, 迫班撚屌回應

多謝巴打

屌,.唔通開錯台a_a

唔係啊 全部post都會出現係吹水台架

總知而家係咁推呢個就得 唔洗開新post

已1簽

感激巴打, 叫埋朋友簽

好啦。個topic真係唔掂

填左
幫樓主推一推

上埋熱門點會唔掂

多謝

感激

唔好諗咁負面 正能量d
我就係比你個標題吸引禁入黎

求推
816行動到而家都上唔到熱門？（3）

我前兩日有簽WO

721 811

之前有d岩連登仔口味, 一陣就200個like

+1

幫你推now!!!!!! 你幫我簽我幫你推!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

可能你VIA FB LINK

可能真係一直以黎太多野簽 d人簽到悶

我相信呢個post會越黎越多人

軍師們

其實D人係咪唔認自己冷氣軍師

好似真係唔係吸引到連登仔

132132132

繼續推

係lihkg app 開 source?

原來真係上左熱門咁都唔多人入黎

但其他都係FB?

你原來頭先唔信我架
可能d人入左冇留言姐

見你連ga都出埋 幫你推推

第一次見呢個po

我覺得開始越黎越多人了

巴打有冇簽先

Signed

JJ插沙

推 簽左

超勁巴打!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

簽完 推多野

正評33

咁都推到上熱門

簽左亦會做到

其實係咪因為LIHKG 無referer
見佢個tag set左

利申唔熟呢D野

612 721 811
光復香港

唔知
建議加埋utm tag
跟住bitly shorten
咁可能準d

btw 樓主唔好打咁多表情啦
雖然呢排大是大非都少左人理

anw 幫pish

真 善用連登表情

係咪幫我推㗎

sosad推

簽左啦

呢個我未玩過

其實我本身都好慳，無得罷買咩
但都幫你簽 推

signed

唔好幫襯無良商店

唔好幫襯吉野家

有,至少5野, 依家再黎

唔係唔簽呀係根本本身已經無錢買
日日都係bye buy日

721

感激爆

[推上熱門] 核彈都唔割嘅真正原因

一齊加油啊

咁唔好幫襯無良商店都一樣得

Sor
真係無睇到要簽嘢喎
利申，兩日都有做
知衰，簽返，唔好嬲嬲豬

我睇連登，但我 Facebook 撳入去
唔好唔開心

簽埋先算,要人數, 感激t^t

冇嬲過, 依幾日太多資訊, 幫手廣傳

簽左

除左live po, 以後只可以開一個集中討論PO 做反思, 檢討
唔好比五毛帶風向!!

不如LIHKG 以後只可以開一個集中討論PO 做反思, 檢討

乖，留返條jj ，撬黑警牆腳用

辛苦了 已簽

掛住警嫂了 尋晚又大戰完

大家都辛苦了 感激 請廣傳

留返黎屌警嫂

無問題

JJ插警嫂

加油，另外現場文宣好重要，
早排係機場見到個中學生舉牌，
好多中年同長者拉住個學生問點解，
好多人都話支持

多謝大佬

818 會搞街站

已簽
btw其實呢啲根本應該日日做

其實都日日被動罷買中，因為無錢。

Pish

日日太空"飯", D人好快會忘記, 如一開始叫人戒肉食素, 通常唔成功

都幫手廣傳

Push

我讀政政，入嚟教大家點樣提升政治運動成效

幫你推

簽左, 想知個List 呢?

一個鐘前有六千個簽名

我指個罷買list

支持罷買
一黎試下會唔會幫到運動
二黎真心一直覺得過度消費唔係幾好

聯署界既毒撚

遲D自由篩APP會有FULL LIST(即將推出)

乜都想試下

簽左未巴打

簽左喇

簽咗

我都有簽

唔好意思 其實我到宜家都唔係好知

巴打, 請睇下

或者睇下我地fb page

我地希望叫返612出黎既200萬人簽, 然後同政府講, 我地有200萬人響應罷買, 迫班撚屌回應
0
0

Signed!

推，已sign